浸大燒傷班學生，塊面要敷到咁，唔毁容都留疤

咪幾襯

女神

潑麵粉個條友

衡仔: 驚西咩、爆多幾鑊
我先有生意架麻
又賣多幾本書

唔係咁開心下話？
臉同手瞓遮住晒，大家都知咩事啦！

麵粉關粉塵咩事

google完都唔明佢個完理

究竟邊條友咁on9

surface area越大越容易燒

每月之星 真令人懷念 victor返嚟唷

你自己試下咪知
利申: 玩火有害

睇謝檸檬套救火英英雄 你會知個原理

如果示威者帶備一支雞尾酒同一袋麵粉
係咪連水炮車都唔洗驚？

撥粉條友會唔會比人拉?

大學生都咁無知

擺明學鳩外國咁玩
我唔會抵死 但係好蠢囉

依家d大學生新聞又唔睇，真係好弱智

室外 吹走哂

三級燒傷先會搞到恆仔咁

麵粉需要喺一個細空間/無風環境先容易有呢種連鎖反應

入落一個汽球到吹漲佢
綁佢係支雞尾酒上面
係個波波未漲爆前成舊consume左佢
會唔會有效果？

改良版 入落個汽球到

不過睇維基原來有好多粉都會有爆炸效果

博盡無悔

碳粉應該最好，平，顆粒細兼均勻
不過粉塵爆炸好難控制

簡單啲講：
一堆粉比較難著火，
但粉本身係易燃，
如果將佢地灑開，
就會全部都易撚。
9Up

你意思係控制點樣爆？
爆幾大？
幾時爆？
爆唔爆？

邊樣？

我諗唔明點解要灑麵粉

本身雞酒加麵粉好似都有加乘作用
學術討論中

所以話做人真係要遠離戇鳩仔

爆嘅方向
爆唔爆到
爆炸嘅速度

因為呢啲全部都好大程度上受環境主宰，所以你冇辦法完全控制佢，唔似液態噴射器可以容易控制

有冇睇過私刑教育
麵粉夠炸一間屋

點樣加？加落去浸酒？

只能說冇腦

佢地無學過常識？

因為牛b 666666 唄
Y1依加應該係97後一，二代-愛國愛黨

唔比人拉 都內疚一世

前幾年台灣先試過 依家d 人唔睇新聞真係呢...

證明00後淨係鍾意睇外國電影 怱略偉大嘅港產片

普通塵遇到靜電高溫會唔會爆
假設係一個多塵又無開窗既環境

其實應該都可以控制到佢一定要爆同速度

不過方向真係唔清楚

成班ON9 BU 仔冇常識..
唔抵可憐

之前台灣果單咁快就唔記得

人地話年年都係咁玩，冇出過事

So chill So high

據聞有ig女神被燒傷

so chill

浸大最多大陸生

唔緊要啦，p多兩野又變返之前個樣

浸大咁多普通話人 希望係支那人奶野啦

搏盡無悔既野
你地識條鐵咩

有冇常識

年輕就是本錢，經得起任性

呢個女仔係咪生日果個？係就真係happy birthday 囉

咪好難忘囉

一個難忘的生日派對

抵啦讀浸中, 垃圾中學
冇一個係無辜

應該唔係爆，純粹係有人向特定方向掟麵粉，而有火種係中間，結果咪 。
情況同睇人神打一樣

九龍塘浸會中學宿舍偉侖樓南座凌晨發生火警，造成12件垃圾受傷，大部份手腳及面部燒傷。據悉，當時有約20件垃圾在慶祝生日，期間有垃圾撒麵粉，導致粉塵爆炸。消防及警方正調查事件。

事發在凌晨一時許，據悉，當時有約20件垃圾在12樓一個多用途活動室，為數名11月份生日的「11月之星」慶生。眾垃圾圍著蛋糕唱生日歌，期間有垃圾在蠟燭仍未熄滅之際，突然互撒麵粉，導致粉塵爆炸，多名垃圾走避不及燒傷。

消防接報到場灌救，事件造成12件垃圾受傷，當中包括4男8女，年齡介乎18至23歲。其中2件垃圾二級燒傷，10件垃圾一級燒傷，他們經醫護人員初步包紮後，分別送往伊利沙伯醫院及廣華醫院。部分垃圾送院時身上仍沾有麵粉，部分垃圾須用面膜敷面，以及保鮮紙包著手腳。另外，一名21歲姓周垃圾手部、腳部及臉部燒傷，傷勢嚴重，其後轉送至威爾斯醫院留醫。

據了解，過往亦有垃圾在慶生活動期間撒麵粉，但未有發生事故，警方及消防正調查事件，初步相信無可疑。

因為想燒佢臉囉

唔係睇國產片咩

邊條on9仔 扔麵粉 讀到大學都咁on9

真係慘 俾啲戇鳩仔搞到毀容

面積大細問題

霆鋒

冇得做ig女神

Hall雞價格可望逐步上調

證明霆鋒無論出包定拍戲 都係有料過人

由(狗公的)小公主 變 八仙嶺周瑜的friend
個落差

佢呢堆ig女神
未必頂到

懶醒 你唔係傻 你直頭智商係0

年年都冇要毀佢容既目標，今年有嘛！

好簡單，首先 d粉係燒得着，
之後係一個密閉環境，d粉瀰漫着係空氣當中
一遇上火/火花，燒著一粒粉塵，粉塵燒著第2粒，
連鎖反應，bomb

舊時無知就話
早排台灣單塵爆事件
仲有人唔知唔可以玩面粉加點火
真係蠢過閪

唔緊要啦 外表唔重要心地先緊要丫ma

On9仔灑麵粉
無撚聽過八仙單野咩

細路仔做錯事整親人/整親自己都會畀人鬧啦on9仔
依啲人禍嘅嘢點會唔鬧得

有ig就係女神嫁啦依家
唔緊要啦 ig啲相p完一樣
唔見真人就得

問心果句 玩面粉
你覺得係大陸人機會真係大咩
大陸d nds搏到出汁

講真, 避唔到幾多
唔少呢D ON9仔真係唔知自己有問題, 覺得自己好型.出左事柒下柒下扮冇事無知

利申: 比呢種ON9搞到要做手術

想知+1
平時間房大塵少開窗

虛撚偽
呵返，無事兒無事兒
佢地就係有你依類左膠父母，搞到今時今日咁無知無危機意識

普通屋企塵都會，煮嘢食死咗好多人啦

點睇打風去海邊玩水果啲

怕平時蚊插頭開電制入面d 小火花燒著左d 塵

睇清楚個原理再諗多次

點安慰
唔緊要 唔好自責唔係你地錯你地蠢
拿 我買左包面粉 打佢打佢
然後下之又玩 3級燒傷

冇得著熱褲啦

早幾年台灣先爆完黎，冇塵爆知識唔緊要，新聞都唔睇真係抵撚死

他只是個孩子

食煙MK致富之路

浸中

遠離你先

一般啲塵唔會好似面粉咁易然
面粉係乾燥碳水化合物係整好燃料
加上你屋再大塵都冇可能好似灑面粉咁多
而且一般火花應該難啲引發
始終唔係氣體

係咪睇得YouTube 多
見啲鬼慶祝生日會掟完蛋糕掟麵粉掟cream落生日果個到

有米青唔玩，玩麵粉

謝解答

有冇人起到底

有冇再打落去果張gif

得片

其實人地都好撚慘 唔需要幸災樂禍
成件事最ON9既就係撥麵粉條友

灑粉個一刻 一定好浪漫
係咁爆炸

係青春嘅印記
起碼受傷係因為做過的鐘意嘅嘢
唔似你哋剩係做鍵盤戰士
坐係度咩都唔做

咁就一世啦

邊個掟根本唔係重點 而係Cai hall生日傳統要玩麵粉先on9

佢地有傳統 抵死啦
除非第一次去俾人害

另外三個hall好少慶生玩麵粉，係橙色hall每次慶生多數都會

邊個咁戇鳩 讀到大學都咁戇鳩

白痴

Surface area : volume
個 ratio 愈大愈多面積同氧氣做反應(燃燒)
會瞬間釋放大量能量

你可以想像一下一kg一舊磚麵粉同埋一kg散開嘅麵粉邊樣野容易點燃

邊位巴打咁快手

咁我寧願做鍵盤戰士啦 CHING
又俾新聞唱通街 又要俾你班連登仔笑傻鳩鳩
仲要唔知有冇毀容 到時番學點算呀
俾人笑到黃都面埋 我仲點嫁人呀以後

抵啦

其實咁樣爆，應該唔係拎出黎條人玩第一下就爆。
似大棚人都玩得好開心 成間房都高塵

優良傳統

毀容啦

前日仲有兵有男朋友

出院後無哂仲要比人笑on9

咁撚大個人都唔諗下後果
搞到人地毀容

人地工廠會爆好多次
木廠/粉 糖廠
頭一次爆 會要 揚起地下d粉
再爆 廠都無埋

你喜啦

可以灑個條友一灑完就走人

浸中仔本身都on99㗎啦

盲反反上腦

咪就係俾你呢啲傻尻累事囉

笑到😂😂

果然搏盡無悔

你屋企正常無可能大塵到咁 如果係 老早肺癌死左

就算nds唔係掛住屌書屌紙 但佢地一撚定唔會玩埋d on9野 就算佢地一堆nds自己gp埋一堆都係咁話

睇你打字都唔需要明架啦
工場啲人會保護你，放心啦

大學生 冇撚腦

張生係咪會去醫院探望佢地

政府收返哂大學宿舍去起公屋居屋好撚過喇
香港有冇必要有大學宿舍 仲要住班on9

真 毒到出汁

唔毀容但留疤咪則係毀容

幾年前先發生過台灣單野, 點都應該知道粉塵危險

香港各大宿舍某d所謂傳統真係好on9

我想像到個情況係，成班人勁hyper, 又笑又叫又跳
然後有個傻9 拎撚住袋粉，大叫博盡無悔
一野9扔哂出黎
跟住現場就立即慘叫，再加仆街阿，屌你老母等等

傷者見到佢真係二次傷害

Avita Recell system已經過左FDA clinical trial, 有心既可以去試下

真係有啲咩用到明火，一定有咁遠行咁遠
費事俾一個突然出現一個火球含爆
啲人真係好撚痴線，個腦用嚟裝屎
不過我懷疑條友有心囉

讀bu智商係咁上下

所以條友應該有心

樂極生悲

學我地恆大玩恆愛party算啦下次

好可愛，咩黎？

老老豆豆 有人起底未

你睇下救火英雄呢套戲，

仲有唔知邊度既演唱會放粉導致爆炸

咁多案例都仲敢玩呢d野
我覺得唔關個人事

呢個已經係大眾on9

好撚狗

最慘可能係被燒傷果個係知道會塵爆,但因為係俾人突襲,阻止唔到,咁就俾D無常識嘅豬隊友害到毀容.

芒亨

同個BU fd一齊睇你呢comment笑到痴線

班友係咪唔記得台灣單野

垃圾BU

iPhone無 scroll capture
好撚柒 逐張cap

好撚痛 平時曬傷少少已經好慘 仲要咁燒塊面法

起水泡都痛啦

來來來 推

睇救火英雄就會明

我做消防，係救火架！

點解可以扮哂偉大，我要去表態

開你撚事咩支那狗

炸豬扒？

BU冇人讀過chem? 玩左咁多年先第一次爆，好彩好彩

面都算隻眼視力唔知有冇影響

呢個世界點解有咁多賤種

其實真係onlan79

死mk抵啦

痕仔戴綠帽？個仔唔似佢嘅？

The Equalizer 2都有啦 仲要係今年嘅戲

一見粉塵爆炸即刻諗起台灣嗰單同RDR2

恭喜曬每月之星

塵大學生狗也不屌
好彩quit左